ZACH LAVINE斷韌帶收咧

Zach LaVine out for the rest of the season with torn ACL
February 4, 2017 by Timberwolves PR

Minneapolis/St. Paul – The Minnesota Timberwolves today announced that an MRI (Magnetic Resonance Imaging) taken this morning at Mayo Clinic by Team Orthopedic Surgeon Dr. Diane Dahm revealed that Wolves guard Zach LaVine has a torn ACL (Anterior Cruciate Ligament) in his left knee. LaVine, who will have surgery at a to-be-determined date, will miss the remainder of the season. Further updates as to LaVine’s progress will be issued when more information becomes available.

The injury occurred during last night’s 116-108 loss to the Detroit Pistons.

In 47 games this season, LaVine averaged 18.9 points, 3.4 rebounds and 3.0 assists in 37.2 minutes per game. In his third NBA season, LaVine holds career averages of 13.7 points, 2.9 rebounds and 3.2 assists in 206 games.

唔玩入樽賽想專心打波先黎傷

fuck me

好番仲做唔做到罰球線起跳

屌

好想睇佢打波

難得彈跳力咁強既入樽好手

斷韌帶仲打多6分鐘

屌點解咁玩自己

斷ACL玩撚完

學定卡達後半年既打法吧

Jabari 好似都torn 左acl?
好似仲好彈得，應該冇事嘅

好慘